## GridSearch на Concurrent Haskell

Реализован алгоритм поиска максимума функции GridSearch   
Функция
 ```
 f(x) = floor(x)! + x^4*sin(-x/ 10)
 ```
На сетке от `[1,8]` 

## Запуск

Предварительно должен быть установлен компилятор `ghc`

Запуск
```
make run
```
 